屋企人成日嘈交，想揾間劏房住

有咩好介紹？

推

筆直？

Airbnb

三千有冇交易？

劏房平均價4000

黎我屋企住

無保安，大閘個d有機會得
預100幾尺

深水土步有
叫咩蘋果xxxxx

香港Airbnb 貴過酒店

呢d 盤市區呢個價位都少了，幾年前就多

我租80呎劏房都要$5000
$3000真係未見過

認真？

屌，一萬蚊同人夾租都住得舒服過劏房

五千真係屌佢老母

有趣嘅發現：以 HK$3,800 價格出售嘅 Tai Po Sharehouse 大埔700呎村屋分租

網上見到
非賣家

香檳大廈

教到我英文 嘛？

旺角區

青衣$200酒店

教到

太空倉 ，應該3千ok

咩區有幾問放緊租

之前有新聞講上環太空倉都要3.5k

應該淡季平日才呢d 價，日日長住另外計法

灣仔兩房幾錢，劏房太貴，同人夾租都差唔多錢，仲要再大間啲

那有人夾租。。。

你肯定同人夾得埋？

同家人住又係同人夾，同陌生人夾又係夾，但同家人住會多舊錢儲

佢地嘈交騷擾到我同影響我心情

我都想搬

同人夾錢租屋 幾多case夾夾下唔夾要自己食晒

Budget?

見到中環區近蘭桂枋6500 一間房

屌佢老母，5000蚊住深水域油麻地真係on99

不過間房好撚細，同埋屋主係鬼佬

講堅你去你想住的區的地產鋪睇睇會平D, 網上最平價同地產鋪最低價金額都差好遠下
btw, 你想住咩區 ?

港島

地產佬單房出租都有咩？

有無圖可以望下

大單位內的單房冇，我講地產佬的是劏房，
如果我係你頂唔順屋企俾幾千出來住，
一定唔會去賭遇唔到唔正常的flatmate，
單房廚廁共用

港島3000 發夢諗下好啦

我元朗都3800
港島無6000都無劏房你住

我媽有間村屋500幾尺租5000比人 我覺得勁抵

邊到?

咁睇唔開

可能唔知價或租俾熟人

樓主還在嗎？